MPhil / Taught master 收offer交流區

邊幾個department已經出左offer?
好多大學都係rolling basis
大家分享下 , 等大家唔駛得個等字

HKU MS(CS) clear round未有消息